# Teste Front-end

## Importante

- Clareza e organização do código;
- Interface **bold** (leia: não precisa ficar lindo/maravilhoso, mas tem que funcionar perfeitamente);

## Extras

- Javascript Design Patterns;
- Você deve entregar este teste com o stack inicial (`vue`, `vuex` e `axios`) mas sinta-se livre para adcionar quantas dependencias quiser;

## Teste

A empresa de telefonia DevTel está com uma nova promoção chamada FaleMais.

Essa promoção muda os valores pré-definidos na tabela de preço normal:

| origem | destino | $/min |
| :----: | :-----: | ----: |
|  011   |   016   |   1.9 |
|  016   |   011   |   2.9 |
|  011   |   017   |   1.7 |
|  017   |   011   |   2.7 |
|  011   |   018   |   0.9 |
|  018   |   011   |   1.9 |

API: [https://private-979ab-testefrontend.apiary-mock.com/ddd/prices](https://private-979ab-testefrontend.apiary-mock.com/ddd/prices)

| ddd | cidade         |
| --: | :------------- |
| 011 | São Paulo      |
| 016 | Ribeirão Preto |
| 017 | Mirassol       |
| 018 | Tupi Paulista  |

API: [https://private-979ab-testefrontend.apiary-mock.com/ddd/details](https://private-979ab-testefrontend.apiary-mock.com/ddd/details)

A promoção consiste em falar de graça até um determinado tempo (em minutos) e só pagar os minutos excedentes. Os minutos excedentes tem um acréscimo de 10% sobre a tarifa normal do minuto. Os planos são:

| planos      | tempo |
| :---------- | ----: |
| FaleMais30  |    30 |
| FaleMais60  |    60 |
| FaleMais120 |   120 |

API: [https://private-979ab-testefrontend.apiary-mock.com/ddd/plans](https://private-979ab-testefrontend.apiary-mock.com/ddd/plans)

A DevTel quer uma ferramenta onde o cliente possa calcular o valor da ligação. O cliente deve escolher os códigos das cidades de origem e destino e informar o tempo da ligação em minutos. Será apresentado para ele uma tabela comparando os planos FaleMais bem como sem plano algum. Não existe custo inicial para a aquisição do plano.

### Exemplo de valores:

| origem | destino | tempo | promoção     | com promoção | sem promoção |
| :----: | :-----: | :---: | :----------- | -----------: | -----------: |
|  011   |   016   |  20   | FaleMais 30  |      R$ 0,00 |     R$ 38,00 |
|  011   |   017   |  80   | FaleMais 60  |     R$ 37,40 |    R$ 136,00 |
|  018   |   011   |  200  | FaleMais 120 |    R$ 167,20 |    R$ 380,00 |
|  018   |   017   |  100  | FaleMais 30  |            - |            - |

## Wireframe

### Início

![Início](http://i.imgur.com/5uKmnG8.png)

### Input válido

![Válido](http://i.imgur.com/FcX7ttH.png)

### Input inválido

![Inválido](http://i.imgur.com/9h2rTF6.png)

## Comandos do teste

Após clonar esse repo na sua máquina use os seguintes comandos:

```bash
# Intala todas as dependencias do teste
npm install

# Serve o teste com hot reload em localhost:8080
npm run serve

# Build para produção
npm run build

# Linter
npm run lint
```
